中大討論區第二十八回之o camp經歷

毒撚入shaw即係點?

CC

假膠

代表你要走讀

加入反uc 聯盟

哇屌

na?

繼續毒

其實冇咩野

手空空 無一物

CC？

唔洗做fyp我當贏左

無得住hall呢至弊

你唔係好撚想入na嘅咩？咩叫當贏咗

屌老母
cc好波

我當收cc錢做fyp

四舊其實都差唔多
搵蛇主好過啦

我中文差囉sor

UC路過
有無人join大o

點解我仲未睇到 淨見佢major果度update o左

na

關唔關你appeal入事

"關係“係最重要

NA住宿難唔難

假膠吹奏cc
點知真係入咗
我後悔了

反cc都唔得

冇理由 16號打電話問o左 佢話唔洗重新搞
本來話major資料會下星期更新
但岩岩都見到轉o左 惟獨見唔到書院

you are good, chill

燒毛

咁我又唔知喎

你係去unofficial transcript 度睇, 定my academies ?

睇你住邊

睇黎真係亂抽咁揀

港島東

應該關關地major事

港島

unofficial果個report囉

你去中大info搵na個計分表計下分啦
我記得有埋cut off睇

大西北定港島入中大遠啲

unofficial transcript喎

咁你再等下先喇

你話呢

大西北啦緊係

7次assembly

改左做4次聽講

今年每sem 4次only, 改左

個page真心正

但有fyp
仲要俾人笑

和聲

話明書院分類帽

窮J食屎狗食屎啦我唔會放上YouTube

我同佢都係擺na第一

起碼多船多宿

你uc？

我走讀啊，唔理宿啦

多宿唔代表多宿位

唔係

過宿分cut off就有得住？

求相認

岩岩check之前我仲係之前果個major
而家轉o左 咁即係佢有update啦
如果係今日偷跑 冇理由唔show埋我個書院
咁即係我個結果仲未出

但個問題係 大家都係而家有結果
而我要等多兩日 到時乜位都冇啦
我仲要本身係正常時間揀好曬書院

崇基
崇基
崇基

有冇敬文

機會較大 (雖然過往表現並不反映將來表現，但數字都仲係有一定參考價值，因為你睇番d 數字都係幾分上落only)

NA

巴打點

中大唔同部門出唔同result，官僚至極，讀多幾年你就知．

ESP 中文系office班柱下吏

仆街唔想走讀 要上莊了 不過宿分高過cut off, 嚟緊應該有得住

有冇諗揀咩hall

shaw新生同非新生個cut-off相差咁遠

住一年應該唔難

唔夠宿分 yr4先 4年1宿 yeah
I love UC

之前d和聲撚呢

我又係乜都未睇到住
Appeal round
又做孤兒仔

紫霞

巴打對中文系好大怨氣.

消失晒

玩緊ocamp姐可能

諗緊佢定知行

笑乜

呢個樓主開post有冇機會再破負皮紀錄?

紫霞靚景

入唔到囉 屌你個閪

Wtsapp group 又未俾人add

見到個海景好似好正
但知行d房好似大d

人唔倒囉 屌你個嘴

邊度有得睇啲房嘅detail

我愛書院分類帽

可能因為我生得樣衰
俾人miss曬

我仲等緊相認

你入到中文系就知

每次當你入中文系office，你就會見到成班人暱埋o係條柱後面食西餅 (所以叫柱下吏)

搵佢地做野就黑口黑面 (esp 有個貼假眼睫毛的女人),而且做野程序架床疊屋

我睇依個post

funny

柱下吏係點解

知行好似都幾好 男宿

屌你個閪

係呀

知行有冇景

唔係男女宿咩

柱下吏，原指老子，現取其字面意思，說那些經常在柱下做事／聚在柱下的staff。

Shaw year1 住火炭既都有宿

舊登話男宿

應該係暗指d仔會帶女去hall啪啪啪

潛龍巴我哋可以相認

大系人多嘅話唔會add住
好似係

學到野

唔想自爆
你玩唔玩大o

facebook / ig / whatsapp camp 前不會add. 去完ocamp 你就知點解

喊出嚟和聲唔收我入咗新亞

但唔係year1 私樓大西北係冇宿

玩啊

Same here

其實佢係點派college 俾我地
有位就塞？

我仲諗緊

我個年有個傳說：

第一唔收的話，第四如果選SHAW，就會入左SHAW 唔知真唔真

我地呢啲appeal round 轉咗programme 又點計

唔係女宿咩

有朋友同major 入到na，first choice

幾好方使搵蛇主
btw好鬼少Shaw人

點解

唔去咁點?

因為驚你起佢地底, 起到d 你camp 前唔應該知既資料

起碼yr1穩住先啦 唔通等yr4住咩
I love UC

所以中文系都是咁？

所以咪個別電話通知你去pre - camp, 而唔係開個whatsapp group 通知，然後個個自介一輪... 你唔覺得奇怪架咩

派咗NA

Shaw

點解依到一半都係na咁

因為好多人都選左na

有啲唔揀na都入到

f5 check左十鳩幾廿次仲係冇得睇

放棄喇

一開始一堆人話人窮

係 有人first choice cc入na

我地都係等聽日啦
棄已放

有幾個入唔到新書院入左na咁
真係唔知點解

天命

好想同佢換

舊書院係唔係唔洗強制去大o?

UC is best

可以唔去

可以慳番800幾蚊繼續做毒撚

I love UC
Yr4先4年1宿

唔去又識唔到roommate

800 夠食一個月？

已經plan好旅行 想去都去唔到
有心理準備毒足4年

你地以為去ocamp就一定唔會毒足4年？太天真啦

真係去又死唔去又死

入左na 1st choice係shaw

..... 小心講野

呢句真係好危險

巴打

就係知自己去唔去都毒所以乜o camp都冇報
真心唔係自己溝通能力有問題 但就係唔想為咗埋堆而迫自己載面具同走去r水吹

我同你諗既一樣
好可能褶讀4年

第一UC 派唔到 派去第四shaw

書院分類帽

屌 資源錯配

報驚

唔知係咪鳩派
Btw, shaw宿舍係咪好舊

cusis, itsc, eltu

好多例子係到

資源總是錯配，投胎總是失敗，
幸運從不理我，緣份亦不曾見。

第一NA 入唔到 去咗UC

禾聲揮手區

Uc

I love UC

na點解可以收咁多人 但咁少宿
屌你個西！！！

shaw點解住大西北都可以冇宿

和盡天地之聲
暫時得2個人

風雲

我都想有雪櫃煮野食

碌左入shaw 有無人可以講下喺點 我無去oday

啲人好惡

u dont have hall

壯哉我大善衡

]善衡善衡

You are shaw!
You don’t have hall!

好yo
第一年之後hall cut off分由3x升到6x

我親愛的雪櫃呀.....

唔知點解佢唔收

UC UC

我in到四條友係度笑
然後收咗

掛住打p5冇去in
然後收咗皮

有冇fm bb入左na

想知多d na宿嘅野都可以係度問架

P5好撚正
最鍾意嘅驚
同令我入坑加鍾意玩回合制

有冇na同學呀
揮個手

NA fm bb們玩唔玩大o

考慮緊

玩啦 點解唔玩呀

一齊玩啦 ！！

年年最刺激就係放書院result嘅時候

我yo唔起

你NA揸fit人，Ak哥CC 揸人

其實我都係 但我報咗
好驚冇朋友嗚嗚

唉
仲有幾日比我諗報唔報

屌第3次放榜咁
Dse jupas 書院

我fm個年都係咁覺得

你唔止第3次la.......

入左Shaw
善衡唔收我

入唔到善衡
入左Shaw

入左史萊哲林

聽日會唔會有機會唔同咗

屌涼都冇撚得沖
貼錢買難受

和盡天地風雲之聲

仲可唔可以改書院

入左uc，有冇人一齊玩ocamp

有冇人知新亞NA幾時reg得hall?
上官網好似仲未公佈，完全搵唔到個日子

入新亞 中大四院我稱霸

可以 但要有合理原因 同要作文
識人本身cc 開學tran左去另一間

書院應該未出form
打算報邊間

可唔可以同人交換書院?

nice囉好無
係MK啫

Our college should build some more

會唔會為雪櫃而揀和聲
去鴨記幾舊水都執到個啦

打電器蛇

聰明人，我冇你咁犀利特登買個雪櫃入房用呀

其實大把人咁做
以前Quit親宿Soc房雪櫃都有幾個

如果新亞有人咁做就益我喇

上幾個post先講完
每次Quit宿個個宿都大把好嘢執
特別Final Year嗰班唔會帶嘢走

入咗morningside

出左college啦？

琴晚出左

有冇人入左cc

唔該巴打 見到其他都出左就開始擔心
想報紫霞 男女宿
巴打呢？

Still waiting?

官方：19號開始報。其他資料：冇。

幾時先到我知我係咩書院啊

等 寂寞到夜深
夜已漸荒涼
夜已漸昏暗
莫道你在選擇人
人亦能選擇你
公平原沒半點偏心

等 寂寞到腎虧
腎已漸打柴
腎已漸荒廢

又岩音wor衰鬼

巴打你係咪都未知你咩書院？

知行 紫霞 邊間易入啲

算啦 除左全宿嘅好似全部college都差唔多難宿

明明我照正常程序做好曬啲嘢
而家1點鐘個個都有曬 而我仲係冇

我都係咁

啲位究竟去咗邊

逸夫得千二個宿位 差唔多啦

玩活動,nds同住得遠個班咪住哂

shaw yr1真心唔難住喎
係之後60幾分好撚癲

我都想知
同埋大家會住二人定三人房？

yr1申請就有咁濟 之後你有上莊玩四大都ok
再唔係咪屈蛇 逸夫輕鬆啦

Shaw住得最遠都喺得50分 但total110
然後個cut off六十幾

三人房大好多

見到一男一女，一路坐校巴一路嘴， dum 下 dum 下，好 on 9

4舊咩都唔玩大部分係得一年住架啦

仲平d添

狗男女

潛龍你讀邊科

你個名會讀既科

和聲女仔係咪一年都唔洗諗
住觀塘

計下分
過cut off都穩陣住到

正路黎計應該係知行易d
我上年20幾分放紫霞知行志文 最後中知行
另外紫霞雖然景靚 但宿工好煩

報宿好麻煩，日子又短又要準備咁多嘢

Na算係咁啦 Shaw先係最濕鳩

要交個啲咩住址證明 屋契個啲煩到媽閪咁

係
搞grant loan咁

好似仲要咩面積證明

知行房係咪好大
住三人房定二人房？

點搵比佢

面積證明真係屌佢老母
來回管理處幾輪先拎到
仲要最後唔夠分冇宿

搵房屋署/管理處

佢多嘢要準備都算
又要咁遲先通知，仲要得嗰兩三日
有冇唸過啲要番工同ocamp既細路

查家宅咁鳩樣

喂呢個真心 一來一回
搞得黎都deadline啦屌

絲打聽啲人講排到仆街 利申：巴 巴

當堂唔撚想報
住得遠都係咁話

想做男仔
屌

agger

龍龍住邊

可以同佢講遲幾日先交嘅

大西北

真係㗎 ？！
太好啦多謝巴打提醒
本身仲煩緊點一路ocamp一路報

要踩上誠明二樓同佢講話有一兩份文件補交
上面班友通常都會比你補交

今年na報宿deadline好似短左好多咁

想問清楚巴打
講話有一兩份文件要補交個意思係咩？
係真係要喺deadline前是但交咗一兩份資料先
定係可以全部都未交，但fake住佢話差一兩份文件之後成份屌比佢？
真係唔該哂巴打

你鍾意啦，愈遲交齊你愈無著數咋嘛 waitlist排幾十個陣，日日走讀返8半你唔好喊

其實冇乜所謂 最緊要遞左網上份form先

交完申請有左編號 佢地先易mark低你嘅申請同處理補交d野

唔該哂巴打們
連登有愛

希望你最後有宿啦
大o到時見

知行d房係好大
三人房可以訓到7個人都得

那病宿 你老寶 書院都未有

巴打你唔住宿？
大O見

正常應該細o最後兩日就偷跑架喎

住呀

喊出黎

唔洗緊張嘅

書院preference點排呀你

諗緊買MacBook pro定macbook air好

Sorry巴打 我想問下係幾號dead
上網搵唔到今年係19至幾號

好似未有得網上申請

睇你有冇錢

幾時先收到cc個密碼

睇勻佢NA 成個網，申請日期 Application Period: 2018.8.19-23 ,冇其他資料。

ocamp訓知行3人房嘅話好爽 訓十幾個都得

一定係pro

Agger

應該過一兩日先有form填

得4日

同埋想問宿費係幾時交

上年都係咁 交文件就再遲d先要交

哦咁都好d

學費個度會寫

你可以根據往年的資料準備定d文件先

姐係連埋學費交？

好

但都要盡早搞好曬文件
佢個form要你填面積證明等等

Yes

Air 個mon 唔係retina

玩一生人一次除眼罩就得
班仆街組爸實話你錯 因為人地無野睇

豆腐爸爸：仔除眼罩就得，女除眼罩就唔得

好似金魚嘴 一張一合

點解我同潛蟲每個留言都比人負皮

你地得罪人多

但未有申請表填 ，文件就準備好晒

其實na除咗申請表得兩份文件交 就係差餉單同面積證明
頂籠咪係屋企摷一日搵齊兩頁紙 使唔使講到好似grant loan咁難搞
如果phase 2 細o 通常oc會預咗時間俾你哋㗎啦 唔肯定就問返組爸媽啦 唔會有組爸媽想仔女無宿住

申請hall比起申請grant loan簡直係小巫見大巫 ，grant loan難搞到痴線

印完一大輪唔撚批簡直想一巴一巴煎死佢班粉腸

重點係交晒文件跟住竟然有部分文件話收唔到要再交過
解決方法：直接交比負責人（無得賴唔見文件）

你個負責人係男定女？

唔記得啦 係個段時間屋企有啲difficulty先申請 去到知結果個個月份都懶得再搞

學資處長處黎

最遲聽日會收到電話

出左書院未呀你地

搞咩

聽說太理想的一切我都不可接觸

你得罪咩人黎 句句都有負評

屌佢負皮我我控制唔到架喎

終於完左ocamp
攰到仆街

玩左d咩

on9野
係架巴士到恰著左
差啲仆街

d人點？ 有玩淫野？

健康ocamp點會玩淫野

有無被happy corner?

毒撚咪健康囉

冇

奶腳

正常到呢

中大咁正氣點會玩呢啲

有d道理

d人正氣過頭

唔毒都好健康

豆腐爸爸消失左

巴打識唔識到chem人

識到啊我嗰組全部都係想讀chem

入崇基 悔終生
逸夫新亞更稱心

點解？CC不知幾好

how about uc

今日見到好多大陸新生，啲女唔得

佢地好撚極端，一係就油頭又極柒，一係就幾養眼

佢地識化妝
化到好靚

組媽盡責

一年後就變到識打扮
首先除光

放咩位會冇interview??

我想問下如果啲faculty package係pre assign俾你，係咪自已唔駛放入shopping cart入邊reg，遲啲swap咗佢就得？

睇下有冇drop consent, 如冇,可以自己swap.

即係自己唔駛enroll?之後swap去啱自己既時間就ok?

就算係swap都要到時入去禁掣

個問題係好多時pre-assign都未必咁易swap到，可能要特登同department傾，最煩係要你有合理理由個時，多數話想timetable靚d都過唔到骨

你無swap既話pre-assign個個時間就當係落實 唔洗特登reg一次就入左個班

唔該曬

聽日打。好似係

想問下點先有居住面積證明？

na幾時有得reg宿？

你公屋定私樓?

官方係講19/8-23/8

公屋

除加拿大毛

上網睇公屋好似去辦事處有

thx巴打

如果係屋苑村屋呢

我公屋撚唔知

有冇差餉單? 用個number 去呢度可以查到:

或者試下銀行的網上估價, 有機都會show 到

巴打
thx

政政劇社

但點解我都是咁
早兩個月先開返ac

我都想知
不過算啦
條友mon住我地負皮都哂唔少時間
係佢蝕底姐

孤兒仔有院未
我正常揀 遲出比人揀曬 咁我咪好唔抵

點解佢唔比我reg faculty package d科
0n9?

究竟我係屬於咩書院
冇人要我

佢點講

你係appeal完入?

1.人地set左你邊個sem讀
2.個一班係開比特別一group人而唔係比你讀

Shaw想申請宿有咩要注意

Reg major定大通先好

邊科

與自然對話
不過swap到中文就perfect 池
唉屌

I mean你咩major

Hospitality and real estate
我仲等緊pe時間

入咗shaw

天水圍私樓 4 個人住

Pe 自己簡架wor.

得第一年住

低cut off一兩分都可以喺一個月內waiting list等到。waiting list等嗰啲唔一定係伏嘢，有時係書院開頭留咗房俾exchange住之後又放返出嚟。
東區四年有宿 新亞先容易有宿囉 （如果你住東區屋企細樓齡大

Thanks Ching 我都係東區 請問你有冇玩書院活動？

na張form揀住所類型個到 全部係有得加分ge屋
如果住正常私樓應該揀咩

私人樓宇: 單幢式大廈(有升降機；樓齡30年以下)

利申無sid入去睇form
不過以前有依個option

但我睇科科係for yr2 or above

無 佢私人樓宇得兩樣 一個係籠屋個d
一個係單幢式大廈(沒有升降機 樓齡35以上)

on9? 佢地改過啲option嚟，由30年加到35年，睇嚟係update嗰時入漏咗
無計啦send email去笑柒書院啦

ok thx

第四個

我係同另外一個女仔係到大家互相笑下
跟住我地兩個一齊入到和聲

我聽人講新亞apply時間係19-23
咁如果我20號去細o咪冇得搞

正，讀完中大就二萬三起薪

同問 今日19號乜資料都冇

睇清楚d...

比讀醫既拉高only

na係咪未有form填?

懷疑其實我今年係no offer
所以到而家都冇書院

係in我哋個4個人係度笑
我同組個d好緊張 得我自high

點會
打去問囉你真係驚既話

聽日入camp
而家仲係咩都冇

啱啱玩o camp識條友引到人笑，又係得佢一條友自high但冇收佢
我都有令到in人果批笑

+1

同grp人個個好緊張 心諗做乜
依d擺到明唔係好formal嘅interview
多d笑下一定加分
利申 平日毒撚mode 粒聲都唔會出唔同陌生人講嘢

和聲一定要笑，太formal應該唔好，因為佢要和諧
其實我果組氣氛唔錯，幾和諧

Na書通同pe唔係會preassign咩？ 點解仲未見到個時間

佢搵四萬六，我搵一萬，平均都係二萬三

pish

我都未見到
pe係pre assign?

聽講好似係 到時swap

仲有我

我到而家都未有

我都係 諗緊係咪正常定係畀人skip咗

我都諗緊呢個問題
你讀咩？
都係ba camp啦？

Ibba

我想問和聲書通係咪preassign1011/1012？
幾時會喺cusis見到？
1012好煩唔想上

我都係

個個ibba都冇 姐係冇係正常啦

都幾on9
聽日就去而家都未有通知
可能真係太多人

請問UC邊棟宿比較無咁chur同乾淨
東涌撚希望有宿啦

your face your fate

陳宿

又係你

可以細o期間搞

巴打你d數學

我有組啦

Same 我哋係咪同一組

我仲未有
佢call你？

Oscar ?

聽日見 好撚驚

你地兩個

可能你太靚女 (仔)，啲 prof 唔知點覆
亦都可能相反

應該係後者

書院又冇
Ocamp組又冇

Cc早會係幾點到幾點

Pre-assign離
基本上全部local都係上1011
如果俾人編咗去1012同佢講返你係香港人就得

組爸打咗俾我喇

入新亞
中大四院我稱霸

大o?

望一下 你個名

冇有怕 聯合摺埋過檔新亞

氣呑天下稱王又稱霸

稱王

又稱霸

細o

但死啦
頭先喺街太嘈
乜都聽唔到
淨係聽到佢叫咩名同聽日幾點邊到等
連第幾組都唔知

新亞

應該會再wtsapp你嘅

新亞beat真係好霸氣

仲有我聽到佢叫我要剪指甲

好正

係咪freshman?

去大o?

去過，仲dem過新亞beat

thx巴打
咁我係咪要帶齊哂form同證明文件去？

係，CU hunt期間叫joe ba ma帶你去交

咪住，我係c打黎

大鑊了
如果我唔齊文件呢？
我得屋企張差餉單

thx c打

咁我唔太清楚啦
或者問下你d joe ba ma？

shaw宿舍質素係點
諗緊第一年唔住就無得住

仲未有joe ba ma搵我

毒撚冇人收留

屈蛇啦

國>=二高高>>>>>>>>>>二高底=二低
另外四人房>二人房>>>>>>>>>三人房

自己參透

反正都係住一年
求其啦

走讀3年好痛苦ga

Camp時住過陳宿伯宿
陳宿好撚正喎房又大
二樓好似有個大pantry?

伯宿=CC何宿擺咗上UC
其實正正常常咁囉
同走佬去NA方便

其實無宿
真係住邊都一樣
上本部好浪費時間

shaw同敬文遠到呢

如果預左無宿倒不如入cc

但而家愈來愈多人唔走堂
留名等睇今年排校巴排到去文欄

陳宿多唔多蟲？

d人竟然咁好學？
行路算啦

天堂地獄
一念之差

其實好似住樓下間間hall都有機會有蟲

預左無宿梗係shaw啦，無乜野做

住Shaw包你排唔到校巴即走堂
見到條路行唔會想行返宿柒瞓算

因為呢句所以講cc

你搞到我好想走堂

btw有人有大中/大英走堂攻略？
想知係點名定tick名定拍卡

以前住二宿
最遠係行上523食飯
上和聲都要等車呀大佬

我應該會住
點解天堂地獄
同埋乾淨唔乾淨

NA 宿邊間好啲

住uc/na會好好多，始終近中央

知行

有得住就好住啦
做走讀生非常痛苦

手語一讀邊個最好

住一年體驗下算

排完一輪發現自己要跑到變0n9仔

此課程需要 Department Consent Required 同意。 您需要取得許可以新增此課程。

但係佢recommended 我yr 1 sem 1 讀

紫霞靚景
知行大房
好難揀

依度好似已經有六個

大中大英咁撚細班，個lecturer第一堂就認得晒啲人
你無得走堂，低過7成attendance搏fail

依度緊係多人揀，咁多人屌舊書院，新書院一係難入一係偏遠一係冇人玩，和聲咪跑出

大中都好d，大英就真係好想走晒

其實新亞出左form未？

進宿呢

我編到時間表係要瘋狂跑步
跑到變白痴仔 等車就肯定遲到

遲到/早走

入左shaw

係咪15分鐘就要去第二度上堂？

係 差唔多日日都有得跑 爽
做運動

轉堂巴

原來出左

中大人先有既煩惱

我係舊U真係未驚過
依家就仆街了

我都有一日係咁 ，btw大中/大英可以早走？（點名之後）

依家要睇住地圖黎reg

不知幾正

識路咪正

大中大英咁少人你都唔好意思早走啦

都係

我可以ga，因為15分鐘之後要去第二度上堂

行小橋流水上山

諗緊點用15分鐘跑完25分鐘路程
利申 除咗中學pe之外冇運動

我其實只係識行中央校園一帶

真係可以睇下有無轉堂巴

你可以問下同你身材差唔多的龍仔

早走係最佳方法

reg第二個時段好過

你試下兩科 pre-assign core隔15分鐘就要上第二堂就唔係咁講

咁on9就冇計啦

大中上完15分鐘之後就要上IT（文學院+唔撞大中得一個時段可以選擇）

有人聽日開始去o camp？

Ba

我想有日day off比我攤屍

理學院係上左大英先

你多唔多科Preassign

你有hall住其實夜晚=dayoff

係
記得講下大英的心路歷程比我地聽

一定好多人

大中IT書通
3科major 一科冇得揀 兩科得2個choice
其實我想reg minor 先咁趕

我想趁有hall住reg多d
btw 間間書院書通都preassign?

非也
和聲係pre assign (不過2班同樣時段）
新亞都係

但我仲未睇到

GENA1112orGEJC1120

我應該係GENA1112
好多通識野要讀

諗轉唔轉PE去day off個日
上完pe再去做下尖先沖涼休息

想上pe個日唔reg其他野
當dayoff

你和聲yr1有冇hall

因為唔出房門上堂我絕對可以足不出戶 包括唔買嘢食 毒性難移

依家reg 心水pe係唔係仲係咁難

聽人講轉咗policy yr one易有d

食飯打機食飯訓教
廢青生活

未知
不過佢有好多時段offer

書院一向我大曬 我玩曬
全宿掌管一帶

minor咩？

你出左書院未

可以reg 暑sem，前半段係仲可以住hall（唔洗額外比錢）

咁正
咁我實reg
本身都想minor

暑sem好似得ug reg

係

PHED 1140 yr one 都reg得？ 不分男女？

建議reg，建議reg 3學分的ug比較好 ，追學分又好 可以係yr4有多d時間做畢業論文又好

enroll

打錯係validate

暑sem好似唔止得ug

咁好 ，不過max reg 6學分而且一星期要上2/3堂聽講

一個課程=一星期上2/3堂（日）

想問下點解我書通課程驗證過唔到？（此課程需要 Department Consent Required 同意。 您需要取得許可以新增此課程。）但我已經知道自己間書院係咩

我major都唔得

on9

仲有Language

邊間書院

新亞邊間hall可以摺啲

今日係星期日 冇人做嘢

lang就算啦

等聽朝啦

巴打知唔知四年一宿係邊揀？

龍仔玩ocamp好大力

有冇人知cc 新宿好唔好？

俾佢打到好痛

前提係你要住到

有冇人知morningside宿係點嘅

好多人揀？我見新宿係多野玩先揀 我唔想摺

yr1 preassign

nds等緊你

準備舉報理學院同工程學院Ocamp玩水戰

成堆毒撚互射

希望搞到佢地下年冇Ocamp，唔好再蝦班毒撚

Science啲女好撚喎正喎

唔係好明reg科堆野點搞，要reg啲咩、大中、大英、書通、minor，乜撚都唔識 有無人可以講下你地係邊到接收呢啲訊息，或者係咁二教下小弟

新亞份form登入唔倒

上google 打中大reg科，有個網啲資訊幾齊

岩呀

讀chem咁睇唔開

有興趣嘛

最緊要跟興趣讀

如果我住公務員宿舍，應該揀邊個好

組爸媽會教㗎啦 再唔係上中大嘅考試組同cusis都得 有得睇邊個sem讀大中定大英 學系建議嘅study plan 唔會無書你讀

手語connie有無人知好唔好

唔錯
利申讀過1000

中大啲ocamp好正氣 點會蝦毒撚

數學系？定物理系？

冇其他揀？
建議你聽日打去問

na巴絲諗住揀邊間hall

1st 知行 2nd 紫霞

兩邊真係好難揀
btw想問三人房係咪3張床架

唔係要孖鋪呀嘛

個人勁摺住唔住hall好

有碌架床

我都好摺
連ocamp都冇玩
但我唔想摺到1d u life都冇

冇玩細o？

唔怕，你只要講你係龍仔就大把人會識你

收皮

冇
因為玩過一次冇咩好感

但我摺到比人排果種

AK哥都係咁啦

poly hd

點解
咩都冇做都比人排？

樣衰就係原罪

個人太毒

我都驚驚地

預左1人食飯1人上堂

住hall識下roommate囉

岩呀
我點會咁簡單自爆
btw佢咩major

多唔多sci想major stat既人

都多，我嗰組好似有兩個

有少少後悔冇報ocamp識人

真，O Camp 不知幾正氣幾好玩
希望我嗰個細組可以 Firm 到 2046

好驚住hall又比人排

同系一齊上堂都易firm既

大學生仲咁無聊架咩

workload如何？

想死 自己冇人生冇經歷 日日渾渾噩噩

唉我都係
所以先想住hall改變下

覺得自己係零

有冇禾聲business ocamp 仲未有人contact

你又真係信

快ｄ聯絡負責人啦．．．

應該好多人想知潛龍兄個樣

中大ocamp真係好正氣係健康ocamp 玩得好開心

組媽call咗我了

之後瘋狂組聚

幾時 我入咗頭兩日個grp但未入ws grp

毒得黎又要去果個先最驚

啱啱同frd打緊機個陣
仲想鬧佢阻住哂
不過組媽把聲好甜然後就冇嬲了

姐係你都係啱啱收到電話？

係呀
不過唔記得佢講咗咩

等唔切了

依家既組爸媽咁夜先打電話

點算 我係咩書院都未知
咁我應該跟邊組玩...

毒既就唔應該去ocamp

有人打比你

冇啊...

咁大穫 絲打仲唔contact 負責人？

Contact邊個...我連自己咩書院都唔知

頭兩日唔跟college 玩試吓contact baso 啲人

巴打你入咗wtsapp group 未

冇grp
邊緣人

仲未有人打比我 唉屌訓算

新宿>五宿>何宿>>>>>>>>>>>應林

個course有attendance, asssignments同final exam三種考核
平均每星期有一份功課要拍片做
內容包括做指定詞彙嘅手語, 睇手語對話片答問題或解釋手語文法
Final要拍一條長片同即場"口試"
形式同功課相似但多左對話嘅部份

1000睇落輕鬆
但我覺得workload算中等
第一係拍片麻煩
第二係我個人完美主義
識做手語同做得流暢無錯漏有好大距離
所以要拍兩三分鐘片我會拍左成個鐘
好大壓力
而且要做得好上堂唔夠
要有心理準備多温書多練習同自己揾課外資料睇下

另外係grade應該唔算好

好期待

或者應該講
個course基本要求好低
一星期只係拍條兩至三分鐘嘅片
但可以好chur而都唔少人會自chur

Connie係好人同有耐性
而且幾有幽默感
上堂氣氛一流

最重要係手語呢回事真係幾有意思

啲組花
有啲完全唔似fm

有冇巴打報左聽日既哲學系ocamp
相認plz

啲大組花真係好撚正

真

巴打邊個細組

唔自爆

btw真係有啲組花唔係fm

無grp proj?介唔介意講下最後咩grade
本身想揀kenny但係有熟人讀驚專心唔到

頂 spy嚟？
見佢地dem beat dem得好型咋

邊個大組

係唔係spy就唔知
可能係trans咗過嚟都唔定

Assignment同final拍片部份都係自己做
口試會抽籤兩人一組考
但好多時上堂都會同隔離位練
所以有熟人一齊坐一齊練都唔錯
可能我毒啦

自覺比心機讀最後B-左

圖呢
N展仔今年個展花勁樣衰

Joe ma jeng

On撚尻

各位fm有冇已經pre assign咗科
點解我剩係得大英一科係assign咗
其餘啲書通 pe都冇喎
係我太早入去睇定點

妖柒咗
原來22號先有

頭兩個大組嘅組花都dem得幾型

Walk in shaw玩啦

決定唔報o camp唔住hall
睇下我幾時毒到跳樓

比啲雷轟醒咗 點玩city hunt

大雨到痴線 點玩啊

圖

會唔會取消city hunt

傻佬先認真玩 City Hunt

見啲frd全部去哂唱k飲茶

去咗飲茶不知幾開心
唱 K 就不了 dem beat dem 到聲沙

去ocamp了

停左啦

樓上栗子 appeal入ocamp要直接搵營長 唔是網上apply喎
me晏就報夜晚已經入gp

而家即刻搵先

你本身appeal前已經係cu

咁姐係你已經知你咩college ??
我係爭唔知college camp 應該跟邊個

我仲未知咩書院

要遲到了

要企幾耐

Ba?

想問依家係搞緊咩 O Camp

屌那媽 jobama唔提我翻12點唔洗聽talk鳩等

Dllm 悶到on9

想問下出左timetable未 唔知係邊到禁

去打咗個幾鐘邊爐
全程hea住行

同問

食宵呢

直接上my timetable?
我見到淨係pre assign咗大中

食宵我唔舒服早走咗 咁啱我走咗之後就落大雨成班要狗衝返去

唔同faculty上唔同既course 先啊
我就sem1 大英 sem2 大中IT

巴打咩時段

8半？
btw你咩書院呀

唔想學你一樣直線自爆
你幾點上

已經知佢係邊個

難 要有唔係靚timetable以外既理由

邊個

吹水

有冇ching住過三人房
個感覺係點

你咩書院

問多次
各位na人揀紫霞定知行

想問問system俾我college assembly 俾我係每個星期五 咁係到時再自己揀assembly報名定真係每個星期五都要上 新黎唔識唔好意思

我係公屋
但4個都唔係我個類型
巴打點填?

乜申請hall要揀埋邊間嘅咩
利申:shaw

na有得揀prefer邊間hall
shaw唔知啦

你指上網申請就揀定交文件先再揀

上網申請就揀

唔係個個禮拜上，幾多次就睇書院e.g. 摺埋要番三次
開學個排會有instruction比你報邊幾日

是但揀著一個再搵個備註寫番，再醒個溫馨call比書院啦

冇備註
直接同佢地講算

份表咁撚on9既
無普通屋邨公屋同私樓

係我屌
最on9係冇其他欄比我地自己填

麻煩哂巴打

Year of Study 修業年應該係填year 1定2018?

Yr1

thx

想問多樣野 之後報既assembly係咪全部都係佢放左係我時間表既時間?

no
但你可以揀黎reg既

好 麻煩哂

等住填過啦

果兩位無書院既會然有書院未？

份野真係濕鳩

lm

入晒camp，靜晒

入camp好幸福

:thinking:

(Show Blocked User - Astrogation)

(Show 扑ed User - 彩青)

this ching

pe係咪reg科個日swap

準備退學了

諗左好耐都係擺左知行
紫霞得改裝三人房

咁耐仲未出會影響到搞宿d野

打電話問下啦要

栗子巴有未？

如果要做書院fyp，但係又想yr4去exchange，係咪一定要defer，定係exchange期間都可以做fyp?

成班大MK
玩ocamp

我是絲
打咗去問
佢話22號6點先有results
屌佢老母

有無問點解

佢話appeal round 喎

有冇唔去ocamp嘅毒撚
Btw 點解中大啲ocamp咁貴？其它學校都係3,4百左右

想問下逸夫hall係咪真係玩得好癲 我想摺下唔想太social同埋得閒就温下書 啲人會唔會好嘈？同埋係咪一定要成班一齊玩？

去完大o可能有答案
但聽聞可摺可癲嘅shaw就

因為有床訓掛

屌柒佢
中大職員唔使對佢咁好

問下佢比唔比你yr3做囉

紫霞得改裝三人房咋咩？

崇基22截...

最好直接打去 Office 問清楚啦

中討邊有絲打

btw 真係咁耐先出

可能好似之前出書院咁偷跑，今晚就出result

紅字咪就係絲咯，有冇丁都係絲

會補俾你報返宿

好似係

邊到聽返嚟

紫霞係最新宿舍

想問下year 1除咗pre assign咗大中之外 係咪其他科都要自己reg?

睇major

ocamp係紫霞
覺得一般般
除非好好運抽到海景房

你個間係望樓？

宿就唔驚 情理法佢都要補 我係驚入唔到第一咋

有得reg科

Major courses 有冇得swap?

你驚入唔到cc?

最仆街係啲人偷嘢食
食幾啖再放返原位

有冇fm完全未排timetable未揀reg乜 唉好煩又要reg宿又要睇grant loan啲野又唔知第一個sem應該點allocate啲cred 發現自己都幾唔獨立

我都係 好迷失嘅感覺

全部 Preassign 晒
嗰日淨係需要 Swap PE

我當年都係

PE係咪仲未出時間

其實year1sem1可以唔洗reg科等遲啲先?

你住下志文就知紫霞唔一般架啦

你哋係咪讀medic
砌時間表+整後備plan真係好煩

PE揀玩咩同咩時間係幾時揀?

Ching咩科咁開心

真係唔知好事定壞事

同問
依家洗唔洗add定先

engine

本來仲諗住排到一日day off
原來連dsme acct都assign曬

咩科 Y1S1我個時17cred幾乎都係比人pre都一日official off

利申 最後實際off五日

同龍仔一樣嗰科

你同ak哥一樣

我 Preassign 晒都有兩日 day off 喎

唉屌我唔想讀商科野

大英書通個個唔同掛

stat讀乜春商科嘢

Dsme acct=商科野

DSME 有讀 Econ 應該輕鬆

得rmsc先一定要咋 好似係

micro無讀過都輕鬆A啦

reg科時用佢assign比你果個dummy swap

Faculty package有3科話會幫你pre assign
咁每個sem讀幾多科都係佢幫你揀？

即係揀玩乜都要鬥快？

我背野好渣

It係要自己reg？

係咁架啦
好出奇呀
搵食姐，犯法呀
唔係咩呀

有冇advanced standing既engine仔阿

希望reg到羽毛球

有冇排球

有幾樣嘢想問
1. 有冇人知入shaw想住hall嘅Fm有冇得揀Roommate？
2. 同埋係幾時先有得apply？
3. 如果而家搵唔到人做Roommate係咪可以入宿嗰日先搵？
4. 另外如果由得佢編係咪多數都會中伏或者編個大陸人過嚟

有呀好似

na同問

lm編中強國人

唔好住
我大西北都唔住 體驗下搭車來回3個鐘嘅感受

所以我揀3人房
唔會咁好彩兩個nds掛

Flag已立 祝你同啲nds玩得開心啲

屌我都係大西北
搭去上水再轉火車

wohoooooo 啲屎尿屙到周圍又唔沖廁

究竟喺美乎落然後瘋狂轉車定搭去紅磡轉一程好啲

後者舒服d

上水 / 沙田 轉最好

排球正啊

利申：B+

我大西北做3年走讀都習慣晒啦

起碼都住年體驗下

主流球類運動會唔會好多勁人屈grade？定巴打就係勁人

有院隊校隊屈機

運動白痴靠練習同埋體育參與分

唔係medic，邊有咁高分

入學嗰陣係用數學精研入咋，入到嚟發現只係preassign晒班，同被逼去讀難course嘅數學系

有冇人知it係要自己reg定會幫我pre-asign架

書通係一定preassign？ 如果冇preassign到係咪即係下個sem先讀

REG

全世界都要讀同一個既書通就應該係preassign, 某D限左個一兩年要讀，但有好多個唔同有得揀既書通就自己reg

如果你講緊前者，你應該去check番你間書院講個一科書通係幾時塞比你，因為y1s1/y1s2/其他都有可能

PE好似用absolute grading但係A range比大學guideline限死左10%，唔知有無記錯

規定咗y1s1嗰啲全書院讀同一嘅書通 而佢冇塞俾我咁點算 自己reg又reg唔到

可能assign遲左，多數都唔會有咩事，聽日打去問下

It邊啲係好老師邊啲係killer

L khan

Phed究竟有邊啲係year1可以reg
撳咗十幾廿個都係year1 or above

佢instructor寫晒staff

到時會有另一個系統reg pe
好似係

y1 or above 咪y1都reg到

打錯 year2先啱
但知道點做了

有事攞唔到學生證嘅話 幾時可以再攞過

辦公時間去五條鰻魚八樓攞返

幾時有得攞 notebook ？

屌個1cred是但啦 十幾萬個lecturer教其實無咩分別，堂都唔上啦，計分個D咪又係統一野

MATH 1520係咪好易刷grade

負皮撚係咪入唔到中大所以嬲嬲豬?

唔係
利申畀左負皮

真係每個comments答咩都好都有人負皮

咁無聊都有既

檢討下

me個年代A-都唔洗拉

就六點了，全部fm應該都有書院了

揀咩宿

摺埋

仲諗緊知行定紫霞

一齊知行啦
紫霞又唔係一定海景房

岩岩先知冇得同1010讀

唔同油頭毒撚一齊住
講笑

但你有 Credit 多去讀咩

冇得刷龜

都唔計 Hon 啦

有冇人大英嘅class no同prof轉咗
屌我申請調走八半
佢排返同一個時段但唔同班俾我

新亞人強馬壯

笑死

屌佢老母
枉我仲日日搭正11:00:01交表爭第二日頭位
但個room嗰欄係TBA
會唔會仲安排緊比我